msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-22 21:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-02 20:23+0800\n"
"Last-Translator: Haishuo Lee <haishuolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: enpraxis.staticsite\n"

#: ./browser/controlpanel.py:60
msgid "A list of CSS images related to a custom theme"
msgstr "與客製主題相關的CSS圖像清單"

#: ./browser/controlpanel.py:55
msgid "A list of basic site files and resources to download"
msgstr "可下載的基本網站檔案與資源清單"

#: ./browser/controlpanel.py:70
msgid "Actions to be filtered out of content"
msgstr "要過濾至內容外的動作"

#: ./browser/controlpanel.py:64
msgid "Add States"
msgstr "添加狀態"

#: ./browser/controlpanel.py:65
msgid "Add content that is currently in the following states"
msgstr "增加目前正在以下狀態的內容"

#: ./browser/controlpanel.py:79
msgid "Additional Views"
msgstr "其他觀看方式"

#: ./browser/controlpanel.py:80
msgid "Additional views that need to be stored"
msgstr "需要儲存的其他觀看方式"

#: ./browser/controlpanel.py:54
msgid "Base Files"
msgstr "基準檔案"

#: ./browser/controlpanel.py:43
msgid "Base URL to the static site deployment."
msgstr "設置靜態網站的基準URL"

#: ./browser/controlpanel.py:59
msgid "CSS Images"
msgstr "CSS圖像"

#: ./browser/deployform.py:46
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: ./browser/deployform.py:40
msgid "Deploy a Static Site"
msgstr "部署靜態網站"

#. Default: "Deploy a static version of the Plone site."
#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Deploy a static version of the Plone site."
msgstr "部署靜態版本的Plone網站"

#: ./browser/deployform.py:41
msgid "Deploy a static version of your Plone site."
msgstr "部署您Plone網站的靜態版本"

#: ./browser/controlpanel.py:38
msgid "Deployment Path"
msgstr "部署路徑"

#: ./browser/controlpanel.py:42
msgid "Deployment URL"
msgstr "部署URL"

#: ./browser/controlpanel.py:75
msgid "Document sections to be filtered out by CSS id tag"
msgstr "需以CSS身份標籤（id tag）過濾之文件區段"

#: ./browser/controlpanel.py:50
msgid "Google File"
msgstr "Google檔案"

#: ./browser/controlpanel.py:69
msgid "Ignore Actions"
msgstr "忽略動作"

#: ./browser/controlpanel.py:74
msgid "Ignore Document Sections"
msgstr "忽略文件區段"

#: ./browser/controlpanel.py:84
msgid "Non HTML Views"
msgstr "非HTML觀看方式"

#: ./browser/controlpanel.py:39
msgid "Path to the static site deployment."
msgstr "靜態網站部署路徑"

#: ./browser/controlpanel.py:183
msgid "Settings which control static site deployment."
msgstr "控制靜態網站部署設定"

#: ./browser/controlpanel.py:46
msgid "Sitemap"
msgstr "網站地圖"

#: ./browser/controlpanel.py:182
msgid "Static Site Settings"
msgstr "靜態網站設定"

#: ./browser/controlpanel.py:51
msgid "The google file."
msgstr "Google檔案"

#: ./browser/controlpanel.py:47
msgid "The sitemap file."
msgstr "網站地圖檔案"

#: ./browser/controlpanel.py:85
msgid "Views that are included but not based on HTML."
msgstr "以涵蓋，但不基於HTML上之觀看方式"

